{"id":2599,"date":"2020-05-14T11:27:09","date_gmt":"2020-05-14T11:27:09","guid":{"rendered":"https:\/\/advogadojonas.com\/?p=2599"},"modified":"2024-06-10T11:00:26","modified_gmt":"2024-06-10T14:00:26","slug":"fui-preso-em-flagrante-o-que-fazer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/advogadojonas.com\/fui-preso-em-flagrante-o-que-fazer\/","title":{"rendered":"Fui preso em flagrante, o que fazer?"},"content":{"rendered":"\n<p id=\"4anid\">Se voc\u00ea ou algum familiar, ou amigo foi preso em flagrante, \u00e9 crucial agir com calma e seguir os procedimentos legais para proteger seus direitos. Aqui est\u00e3o algumas etapas importantes a serem consideradas:<\/p>\n\n\n\n<ol id=\"xa1dg52jyni195146799\">\n<li><strong>Consulte um Advogado Imediatamente:<\/strong> Busque a assist\u00eancia de um advogado especializado o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Conhe\u00e7a seus Direitos:<\/strong> Entenda quais s\u00e3o seus direitos como um indiv\u00edduo preso, incluindo o direito de permanecer em sil\u00eancio e o direito de consultar um advogado antes de prestar depoimento.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>N\u00e3o forne\u00e7a Informa\u00e7\u00f5es sem Consultar um Advogado:<\/strong> Evite fornecer informa\u00e7\u00f5es ou fazer declara\u00e7\u00f5es sem a presen\u00e7a do seu advogado, pois qualquer coisa que voc\u00ea disser pode ser usada contra voc\u00ea durante o processo.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Respeite as Instru\u00e7\u00f5es das Autoridades:<\/strong> Siga as instru\u00e7\u00f5es das autoridades respons\u00e1veis pela sua cust\u00f3dia, mantenha a calma e evite confrontos ou comportamentos que possam agravar sua situa\u00e7\u00e3o.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Re\u00fana Informa\u00e7\u00f5es Relevantes:<\/strong> Recolha todos os documentos e informa\u00e7\u00f5es pertinentes ao seu caso que possam ajudar na sua defesa.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Coopere com seu Advogado:<\/strong> Forne\u00e7a todas as informa\u00e7\u00f5es relevantes ao seu advogado para que ele possa compreender completamente os detalhes do caso e preparar uma defesa adequada.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Esteja Preparado para a Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia:<\/strong> Seja respeitoso e cooperativo durante a audi\u00eancia de cust\u00f3dia, onde um juiz avaliar\u00e1 a legalidade da sua pris\u00e3o e decidir\u00e1 se voc\u00ea deve permanecer sob cust\u00f3dia ou ser liberado.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Mantenha a Calma e Mantenha a Confian\u00e7a no Sistema Jur\u00eddico:<\/strong> Lembre-se de que voc\u00ea tem direito a um julgamento justo e ao devido processo legal. Mantenha a calma e confie no suporte do seu advogado para enfrentar o processo legal adequadamente.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p id=\"8oul\">Seguir essas orienta\u00e7\u00f5es pode ajudar a proteger seus direitos legais e a garantir que voc\u00ea receba uma defesa adequada durante o processo. \u00c9 crucial obter a orienta\u00e7\u00e3o de um advogado experiente o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para garantir que seus interesses sejam representados adequadamente perante as autoridades.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"e4d45\"><strong>Ficou com alguma d\u00favida? Entre em contato conosco e fale diretamente com um especialista!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se voc\u00ea ou algum familiar, ou amigo foi preso em flagrante, \u00e9 crucial agir com calma e seguir os procedimentos legais para proteger seus direitos. Aqui est\u00e3o algumas etapas importantes&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21308,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[186],"tags":[184,185],"aioseo_notices":[],"gutentor_comment":0,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2599"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21377,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2599\/revisions\/21377"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/advogadojonas.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}